點樣學識關心一個人

維基百科幫到你

分手啦

要兩個人都識諗 一齊做到呢點先難